中聯辦點解買幾十億樓唔駛交印花稅

因為佢哋係支那狗

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

PUSH

推比蘋果睇

彈出彈入

要

已經逃稅幾十年，尋日自己爆響口

逃稅重罪

《印花稅條例》第41（1）條豁免

then?

廢人黎講你都算第一

推

起底，又一隻疆屍account

左右交右手，扮都費事扮

我就係要呢d post
發覺星期六連登最正常
返工時間同深夜基本上5毛天下

中聯辦在港購買物業多年，以作員工宿舍等用途，根據現行法例，中央人民政府屬下機構在港無須繳付印花稅，而行政長官亦可就任何可予徵收印花稅的文書，減免全部或部分印花稅等。

佢琴日先話中聯辦唔係中央人民政府既屬下機構

.

5毛都要休息㗎

Cap. 117 s41

41. Non-liability of Government or public officer for payment of stamp duty

(1) Notwithstanding section 4(3), the Central People’s Government, the Government or any incorporated public officer or any person acting in his capacity as a public officer shall not be liable for the payment of stamp duty chargeable on any instrument or any penalty payable in respect thereof under section 9.
(Amended 12 of 1999 s. 3)

(2) Subsection (1) does not apply to—

(a)any public officer acting in his capacity as—

(i)Official Administrator;

(ii)Official Receiver;

(iii)Official Trustee; or

(iv)liquidator; or

(b)any public officer acting in pursuance of any order of any court.

答得唔好，唔好意思，
有無好嘅提議？

媽呀我好亂

你要quote埋條例出嚟先得架

兒登仔 連自己google都懶

買樓個時係

買完就即刻唔係

雙重標準

搵香港人著數時彈出彈入，一貫中國人文化

屌佢老母啦
會計界一早講過
根本大部分國企中資甚至黨鐵都係佢屬下機構
全部根本要完全disclose related party transaction
呢個係中央集權最大問題
明明集權又唔認
完全違反一國兩制資本主義自由市場

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

未就係特權組織

買樓果時就中央，干預果時就話係黨

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

屌佢老母,買咗成幾百間,清潔阿姐都有豪宅做員工宿舍呀

a

重點係唔駛交稅，你買樓照交印花稅，一視同仁無問題。

有乜點解
支那鬼國 做事 唔需要向市民交代

Push

香港仍然有的一點空間，就係可以指出問題所在

佢唔交代，唔代表其他人唔需要知道

支那種係咁無賴，公我贏，字你輸。

根據《印花稅條例》第41（1）條，中央人民政府、香港特別行政區政府、公職人員法團或以公職人員身分行事的任何人，均無須負法律責任繳付任何文書可予徵收的印花稅。 ... 為保持豁免安排的一致性，不論有關物業是由中央人民政府駐港機構或經其子公司在香港購買，特區政府均根據第52（1）條豁免其相關交易文書的印花稅。

佢用黎洗黑錢洗左十幾年啦

有著數果陣就話係
9up果陣就話唔係

佢唔出嚟指手劃腳，大家都隻眼開隻眼閉，而家話唔係中共旗下部門，先係大問題

係羅

佢話自己係中央政府都得

人地話不受基本法約束

何況係香港法例

push

詛咒中聯辦班仆街人渣
絕子絕孫

支聯辦早幾年買咗沙田第一城好多單位，勁多支那幹部住

咬佢食咩

我知！因為中聯辦係中央政府部門！
即係基本發22條涵蓋嘅！

彈出彈入啊

西環官方機構都炒樓？咁強大都仲要慳税，好肉酸

支聯辦知法犯法

呢啲就要推
槍口對外 好過鬥黃

支那狗用政府錢買，交番稅好on9
行政上唔畀就得

公司註冊

嘔撚返啲印花稅出來先吠啦

止唔止買左十幾億樓

稅局追數喇喂

有咩問題呢 香港係中國既

Tui

普天之下莫非習土

唔交印花稅就應該收聲，攞得著數又聲大大

幾十億都唔少

😡😡😡😡

支那文化

剩係太古城都過百個單位喇

可以講嘢姐喺要補稅啦

支共會尊重憲法？

因為香港政府奶共

仲有 v walk

中聯辦有皇室特權(以前英女皇從未引用過)，可無視香港法例

全面杯葛、歧視支那畜、腥港人、新移民，你今日做左未？

無上特權

不嬲有

基本要求

係

比佢地買就係災難起源
同佢地買空上市公司原理咁

你有冇份幫手推正經post

改善連登風氣唔可以靠人
有幾位巴打落力推post
反而比路人屌

買咗凱匯

有無民主派既議員可以司法覆核搞9 返佢地

咁比返十幾憶香港啦！

法律寫明 正呢

答案： "而行政長官亦可就任何可予徵收印花稅的文書，減免全部或部分印花稅等。"

即係有朝一日鄧炳強買樓都可以獲減免

依條直頭百搭

香港同大陸有分別咩?

共你老母產

嗱兩辦話自己唔係中共機構
亦都唔代表佢受兩地既法律限制wo

即係無皇管 地位超然呀

無記錯係我班樓台契仔嚟 龍市gogogo就識叫，人話撚識聽咩

有係房屋台出現，但同你無咩來往。

果班5毛來